人民日報--林鄭月娥特首放下身段與香港同胞對話香港同胞需要感恩

對話係用把口同真誠嘅心，唔需要放低身段，何況佢根本冇身段

幾時開始做官以為自己高高在上？

感佢老母咩，第一我唔覺得佢放下身段，第二根本佢係公僕係要服務人民

哈哈哈 洗唔洗叩頭講萬歲萬歲萬萬歲？

唔洗理佢，大6仲行緊王帝主義？

人民日報係咪真係有咁寫定係衲dee純9up

衲Dee就係人民日報總編輯

感恩? 呢個係身為公僕應該要做嘅野，拖左成3個月有多先做返應份嘅野你同我講要感恩?

大陸d官的確係高高在上既，仲唔快d三跪九叩謝主隆恩

感你老母，對話係應份

仆街 笑左出黎

慢衰慢衰慢慢衰

佢去跳樓死我哋就感恩嘞！

嘩，真係皇恩浩蕩啊

洗唔洗感激流淚呀？

直情想拜佢 上埋香添啊

君主制

林鄭帝

見上次勁多無睇開/新加入嘅人以為佢真係玩fake news
其實唔係fake news嚟
佢只係模擬返人民日報嘅口吻講野
當係睇笑話就OK

根本就是做show，造個機會比國內媒體做文宣。

把林莫此賤婢押到宗人府